港大學生會會長被打壓到辭咗職啦呀!!!文宣呀!!!!

呢單野一定要重視，否則下一屆大專學生會就無人敢出黎選!!!!!!!!

港大學生會署理會長黃程鋒辭職 辭職信稱上月底遇襲 考慮家人自身安全已離港

香港大學學生會署理會長黃程鋒，今日去信港大學生評議會，辭去署理會長職務。據他的辭職信指，他在 8 月 30 日在灣仔遇襲，考慮家人和自身安全後決定辭職，形容辭去學生會職務是他最大的遺憾，形容今次離港是「單程旅途（one way trip）」，亦是他「畢生的恥辱（lifelong shame）」但他相信，「不久的將來我會回來（And I believe, one day and very soon, I will be back.）」。

黃程鋒在辭職信指，他在 8 月 30 日凌晨在灣仔被白衣人用藤條襲擊，他相信襲擊是有計劃有組織，在他遇襲的 24 小時內，民陣召集人岑子杰和元朗遊行申請人鍾健平亦遇襲，包括港大學生會前會長孫曉嵐等 28 名社運領袖被捕，反映經過多月的抗爭，政府未有向人民負責，反而透過種種手段打壓抗爭和學生。

他形容不會原諒自己在關鍵時刻離開香港，是他畢生的恥辱，但他亦要顧及家人，過去數月他們面對很大的壓力以至危險，所以最終他決定離開，和學生會其他成員商討後，認為他不能繼續履行署理會長職務所以決定辭職。黃程鋒又指即使身在海外，他的抗爭亦不會結束，這場運動是良知、人性和尊嚴與極權的戰鬥，將會寫入列冊，「願榮光歸香港（Glory to Hong Kong）」。

source:

push

推

pish
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

屌佢老母死共匪

學生會雖然喺呢場運動無乜主導性作用
但係如果連校內民選組織都要被中共勢力打壓係絕對不容接受!!!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :